有冇人試過收到咁嘅tg

咩事

經常性收到 超煩

我第一次收到